【絲打點簡】 毒撚 vs MK

假設雙方各方面條件一樣

一樣職業
一樣家底
一樣外表

唯一唔同既係性格

MK性格 男友
毒撚性格 男友

我簡MK
毒撚唔識溝通又自我中心好難頂

簡mk性格嘅人你會覺得自己同佢出街好失禮

見過mk仔帶埋條女點餐 chok曬佢把沙聲 扮到好惡咁 大大聲講野 我個陣同條女都柒到唔敢睇

MK唔可以自我中心咩
MK一定識溝通

MK 你等帶帽

毒撚連嗌餐都唔敢呀

駁唔到

毒撚就唔會戴帽咩

我係天生mk樣毒撚心

咪即係毒撚， Grand blue有例子你睇

係高登搞呢啲投票 實清一色揀毒撚

毒撚起碼唔會主動去溝其他女先
MK四圍去識女

毒撚自投

邊個話毒撚唔會主動溝其他女
毒撚都會當兵啦

搵另一個
最好就低b得黎幾可愛
係認真既時候又好撚型

你要咁講
毒撚會做既野MK會做
MK會做既野毒撚都會做
有乜好討論
打和啦

得oppa滿足到要求

曲線睇下連登幾多毒撚

毒撚係網絡撩女都幾活躍

走喇你
呢個post無灰色地帶

MK都有打手

呢到係感情台